有冇絲打都有甩頭髮問題⋯

本身條界已經摩西分紅海咁撚闊
呢排仲好似甩得再勁啲
正常人一日甩100條係正常 我甩50已經好撚過份
我仲要得廿歲頭 細個好撚厚好似中學開始變成咁
唔知應該做啲乜
轉風筒唔知有用？想直上Dyson
有冇人試過按摩/食療/轉洗頭水等係work
救下我

光頭

應該係關洗頭水事多
好似矽油問題 好似！

唔好洗頭養一排

女性雄性禿 好似係

屌自從d頭髮長咗之後 用手一梳就甩幾條幾條
夾頭髮又甩幾廿條 洗頭又甩 吹頭又甩 幾時變禿頭

啲頭髮甩到隨處何見
梳頭唔係一條條甩 係一執執咁甩

我以前都係咁
跟住就驚到瀨屎剪短左啲頭髮
而家又真係好番好多
應該係啲頭髮留得差 唔多營養
兩三個月修一次會好好多

剪晒佢

剪短下會好少少既我諗
可能唔夠營養
中醫都有啲效,
同埋用無矽洗頭水啦
頭髮本身油既就唔好再用護髮素啦
洗完頭要即刻吹乾髮根,
唔好用咁熱既水洗頭

Dyson 無用啦
剪多啲早啲訓會好啲
利申無頭髮

唔捨得剪 由細到大都係長
但會去修修佢了

我用左dyson後 頭髮甩少左好多

唔知係咪太耐無轉分界 越嚟越禿

髮質油性？
用咩洗頭水？
成日紮辮/髻？

唔算 日頭洗完夜晚都唔係好笠

Essential+iherb買既天然野 翻去睇下咩名
想轉用黃翠如賣個隻馬頭

係

我剩喺甩右邊

google 扁柏浸酒

真喺有用
滴到落塊面到，搞到我面毛都長埋

通常遺傳性，呀媽個邊有冇人係咁？

剪短 睇中醫

有 甩到好誇張 一束束咁甩 正常甩出來d頭髮尾末端有粒眼見到既毛囊仔
而家見唔到咁濟 d頭髮又幼 髮量得返好少好薄 想死

雖然知主因係有情緒病壓力大 不過都想知有無咩幫補下

試下轉茶枯洗頭
阿媽本身都甩得好勁
轉用茶枯之後以前禿禿地嗰啲位都開始生番啲新嘅頭髮出黎

點解會關 風筒事...換都換洗頭水啦

應該係洗頭水
我2個月轉一款 有d真係會甩多d

洗頭有冇用護髮素？可以試下唔用 護髮素hi到頭皮或者沖唔乾淨 有機會搞到甩頭髮
利申:9up 讀緊髮型